Bose Soundsport free冇人買?

宜家去BOSE訂有一年香港+一年全球保養

有冇外國撚有食評

利申:訂左藍色 要等到2月7號先有得拎

已買，等拎+1

唔知音質點

試極都覺得唔夠貼耳
最後都係入咗E8 而且仲好聲添

試左, 太大舊, 連bose自己最大賣點既降噪都冇, 用番dash pro算

訂左橙
今日有無得拎

好正

但係睇片有delay

bose. soundsport free 有冇巴打收留佢